我屌你老母保民聯

冇保民聯輸多90票阿on9

人地係建制派
邊位巴打會投佢？

On9
保民聯講明目標係𠝹對方票
投咗佢既
麻煩自己反省下

保民聯好似係割對面

保民聯界票失敗

明明佢地有提早落區

證明藍絲都係要錢唔係要理念

下次再努力

界多200票就贏

手足下次加油

拉左成家去投了 只能說北角區真係太藍

我覺得真係會有人投錯囉

點會呀

我方知咩事既唔會投
唔知既睇個名更唔會投

佢地點唔落力d拉票

只係輸呢區姐，仲要只輸四十幾票

我地自己人唔會咁on9走去投佢
就算有都只會得幾個 點都唔會有90個咁多
𠝹都係𠝹對家票 全部野都係針住對家黎𠝹

咪撐啦
9up議政吹到拎5%票令建制落馬
係連登呃左6,7萬但個個得1% 票
連出走離開個個都多票過保民聯

你賴班手足呀
你點肯定90 票係對家呀
事實就係事實
大圍都唔係靠保民聯界走d票

負皮個d係咪全部都係保民聯既人呀？
你地自己攝高枕頭諗清楚
5個月黎你地做緊咩？
係幫緊一個人實現政治理念！
當無中立既時候，
如果真係想做到目的，
點解唔係藍到黑、撐警、支持警嫂
去界番建制票呀
一個人死唔放手搞建設派
結果就係連登籌完個幾皮野都係換
3個候選人3%票

關咩事，投保民聯嘅都唔會投泛民啦

幾年前識90票條友，以為佢黃，點知

唔好分化 佢哋條路其實work 但要持續做地區工作

北角日日都嗌撐警 止暴制亂 愛國愛港 郭偉強都唔敢

呢個真 樓上做乜撚野事咁撚私怨
屌你老母「係中國人就投保民聯」都講得出
奈何工賊全部都係福建社團鐵票中既鐵票
我睇都係Duncann唔夠落力就真